Whatapps = 高登 , telegram =連登

signal =膠登

已轉singal
你呢中坑

點解要用signal 但唔用telegram?

兩邊一齊用唔得？